721全部人都將會以暴動罪拘捕!

唔係白衣人, 係嗰啲畀人打嘅人!

信唔信?

遲下就上過街遊行嗰
2M 人

一定會!
200萬人咪當新疆人咁樣囉, 全部拉曬去集中營, 200萬香港人嘅內臟器官新鮮血液, 都值幾千億!

香港係一個死局原因就係因為香港人絕大部分都係廢柴!

大部份香港人都低學歷兼冇錢, 人格低下又冇勇氣, 日日就坐喺度食花生. 質素上比大陸人冇乜分別.

真正香港嘅抗爭者, 其實唔應該係呢啲賤種送頭.

而家和又唔係勇又唔係，結果衝得前出得多嘅俾人㩒低哂
繼續冇大台啦 開頭無大台就係人多唔知點拉，而家幾千人咪拉幾千人，反正黑警告人，港豬埋單

垃圾topic撚照拉

真正勇武派要諗下點樣行動, 要超限戰,點穴戰, 首要隱藏你哋個身份, 咁先至跟唔到你哋!

地下化？

仆街，四百萬黃軍不是夢

大家身邊好多低賤港豬,
呢啲人有工返, 有飯食, 咁就算㗎喇, 日日喺度望政府畀公屋, 派錢,時tvb.

呢啲賤種係改變唔到嘅, 唔需要去幫佢哋,
呢啲賤種第日逼佢哋去大灣區執屎, 佢哋都冇所謂的. 呢啲港豬根本就冇資格做人,唔死都冇用.

而家港共嘅策略, 就係將一啲有尊嚴有人格香港人趕走, 咁所以要對付佢哋, 就係以彼之道還諸己身, 要想辦法趕走返佢哋!(細節自己諗)

就等於有人用暴動罪屈你, 你就用真暴動屈返佢!

佢秘密上門掟你落樓, 你咪秘密上門掟返佢落樓囉.